# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Prueba Pikolinos ###

* Este repositorio contiene los ficheros realizados para una prueba de maquetación en Pikolinos.

### How do I get set up? ###

* Descárgate el repositorio y lanza el fichero index.html, se abrirá con el navegador por defecto y podrás
* ver el diseño realizado para esta prueba.

### Who do I talk to? ###

* Alejandro Guerra